話咁快又就立春

根本全年都夏天 出個街都出哂汗